α etylomeskalina aem organiczny związek chemiczny z grupy psychodelicznych fenyloetyloamin analog meskaliny zsyntezowana po raz pierwszy przez alexandra shulgina opisana w pihkal z minimalnym dawkowaniem mg oraz nieznanym czasem trwania efektów linki zewnętrzne